[COYS - 地獄賽程] 熱刺球迷吹水區34

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - Kieran TRIPPIER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - Clerk LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

2017/18 熱刺新波衫 NIKE

好感動啊

但下場先係真主場

好啦 要收拾心情對猁，西咸，獌，再鬥鍠

VICKERS巴打開PO好快

真作客

班拿貝一分啊
我愛全隊啊
好耐未見到防守咁專注啦

多仔失分 柒到

唔洗戒J

作客皇和到唔易㗎 絕對收貨啦

有份戎j既好del哂 av

熱刺領先皇馬10幾分鐘
熱刺領先皇馬10幾分鐘
熱刺領先皇馬10幾分鐘
熱刺領先皇馬10幾分鐘
熱刺領先皇馬10幾分鐘

隔離多都和咗 我地絕對有賺 起碼出線機會大咗好多先

j死人

CCV巴打唔燈wo#love#lme
睇好ccv上位

Motm - V5

記起喇
danny rose做過摩迪幾年隊友架

黎緊炒多幾球aopel刷得失球
再輸晒比鍠,多都出到線?

歐聯計對賽成績先?

同分計對賽先

緊係賓周馬

山狗 超人 同隊長 今日滿分

Winks踢大場 d分邊好有用

oh個如意算盤打唔響tim

今日路難好有作用

如果之後多全勝,對賽唔可以輸比多

嚟緊最緊要贏到apoel同至少和到多仔

早抖啦咁多位ching 一陣著波衫番工

傾同大力個2球機會都係路難助攻

唯一想屌eriksen
但和左， 算啦唔屌

佢今晚真係幫大力臣執屎

唔洗456之餘仲要係鍠逼和我地
收晒貨

btw，歐聯既肥普同英超肥普係咪2個人黎？？
識得對唔同隊出唔同陣
英超就一個戰術踢到老

咁都唔過黎傾計
仲有冇當佢係FD先

係咪肥咗就唔識人

算係咁
係有球反擊佢中圈推過兩件貪心唔傳比第三件偷到
隔黎大大個大力神等緊

x2

得佢同winks中場咋 好好嫁啦

有冇人搵下肥普係咪打皇馬有一手?

睇返5人後防其實山狗今日係無名英雄黎...

下半場仲有幾個chance

落難迪今日好搶鏡
我會比7分佢 高過哂kane 大力 SSK 呢D

比起上次高治15分鐘2黃1紅，今場和到仲要入到波其實已經好high

大戰先黎出新陣，但竟然踢得好好，球員又搏晒命，贏唔到又覺得有d可惜

感覺上好似冇乜點見過 Dier 咁

肥普應該打巴塞勁啲

歐聯真係戰術大師

見到佢去撞c郎 心諗好撚型

中堅 補位 邊個甩就企入去

剩係記得佢有派膠

完場2 條友咪係咁咬耳仔囉影到

素素同分

其實幾好用

下場同皇馬有無得打默契波各袋一分？

死守大巴 佢就好撚好用

佢打中堅唔派膠得㗎啦

今場隊長冇派膠又神救哂
456 dier 絕大部份時間防守做得好好要包嘅位都包哂
crazy 同 SSK 今場攻守都超額完成

好亢奮唔想瞓
今場真係打得好好

佢要黎執屎搵陣咪岩佢
叫佢衝去tackle 同攻就顯得佢無咩智慧

攝石人dier

要首名不了
加上溫布萊

俾人大炒係100%既波

今日成條後防線其實係無撚得頂
係衰係前面失控球失得太快先比人係咁禁住屌

雲耶馬同單比利快D 出番黎

佢係啲大佬隔離冇咩大問題

你明嫁 英超要就住個契仔擺陣呀嗎

btw呢d咁高壓既踢法都係唔好用太多

仲有dele個衰仔

覺得超人今場波最好，大力臣進退失據，幫左佢好多

現役入面應該得ROSE有同MODRIC做過隊友
KANE都勉強係，不過KANE當時未上位冇得出
咁再其他後生仔就唔計啦

我都覺
6號搶晒佢鏡

和波嘅話兩隊出線都唔穩陣
假設多仔同尼科分出勝負 就得返四分差距
鍠今場贏唔到 下場一定狂攻你 佢地無乜原因要放水俾我地和

本身仲有 Walker ...

其實如果唔係Ali 停賽，肥普應該都係照舊11人

假如傾同大力臣 入咗 好可惜呀

人地賓周讓你3球仲咁大貪

ERIKSEN今日表現真係有D失望
一拍埋MODRIC度真係即刻顯得仲差幾皮

開心到訓唔到

toby都好勁
有球係左閘位貼實摩迪，身都轉唔到剷完重要唔洗輸角球

打英超除咗對強隊都會踢返u形傳球

咁對家都有賓周馬幫我哋守嘅

仆街喇今次
alli停完完賽 唔知仲拎唔拎到分

分波幾有意識，如果分得快少少更好

其實英超都係好多場防線好先有三分

咪係 賓周馬好彩哂左兩球

返到地獄溫布萊先係真正考驗

宜家反而驚阿里停完賽
肥佬會唔會硬出佢
呢幾場歐聯冇左佢 隊波順d

英格蘭出年可以畀機會佢嗎？

AURIER今日進攻上其實都幾好
不過腦筋就真係...............

可以再進步多啲
但對皇冇怯場 同 夠膽挑c7機已經好好j

你放心親生仔一定出

佢依家太上腳

今場過後winks應該會再上一層

上場破咗處啦

我地同利既分別就係後防

製做攻勢上我地同利係差唔多

如果我地對aopel贏到 其他輸哂 而多仔又3場全勝
我地同多仔同樣10分 計對賽一人一場
得失球我地而家+5 多仔-4
我地真係好有機

拍埋mordic到變左個冇自信既毒撚

dele pochettino會唔出

ching說出重點來

有咩用 波又無乜頂 帶空位唔走 做左幾下駁腳son都做到
叫做不過不失

把握力差唔多...
我地係後防carry

其實都係球pk 姐
守馬細佬守得好好啦

進攻黑洞
食屎啦

估唔到馬細路係佢手上冇啖好食

佢今幾球好似贏到添

嗰球唔落腳就100%輸得
落腳都有50%清到

人地翼前鋒好勁喎 根本唔同踢法 我地先守後攻
佢地就得個攻字無後防

唔知你地同唔同意啦
黑人情緒係易波動少少，令佢趎行為係有少少不智

*佢地

有球想係中圈直接地波質比kane, 雖然比人節到, 但係睇得出佢有信心 視野又唔錯

球pk我覺得冇咩好講

頭3場r聯 mvp
dele alli

又要睇佢表演反擊拖慢原地插花 死扭爛扭

美中不足啦

對面痢7-0
嚟緊星期日好驚

睇黎lamela出返黎機會仲多過Son ,起碼佢有熱血防守

全場都有攻有守，仲要冇拎第二張黃牌，個腦筋都算係超正常運作，嗰球十二碼又唔係佢錯哂嘅

Eriksen正癈柴， 其他隊唔好買

無名英雄

咪出嚟拎牌囉

有呀，要屌kane 其實比強少少力水個龍唔會救得咁輕鬆

kane都好撚廢 無謂晒錢買件水貨返黎

笑左

其實出佢地唔一定夠今日夾得好

拖舟: 傾無波入，不買了

仲有要讚LLORENTE
有個高佬真係即刻打多一範

超人幾下引球推進再分波做得幾好

地波同高波都叫hold到
可以多一個支點

二傳
比波比傾單刀個下真係靚

要買就買我哋嘅命脈兼英格蘭超新星球皇 dele alli 特價5000萬發售

要做強隊就要因應唔同情況排咩陣 希望我地啲傷兵出返嚟隊波會有多啲唔同踢法

bt班講波佬講得幾岩
條友真係好撚衝動唔用腦
有球kroos係後場攞緊波想解圍
臭利亞其實就咁逼住佢好大機會就博到角球
但係佢反而on99一野撞鳩kroos比番人博foul

麽納哥包尾

買素素啦, 今場咁勁

佢係d decision make得好

前線得佢最有經驗

我都想講哩球
嚴格嚟講我地有3個人圍住佢
AURIER KANE同ERIKSEN
基本上KROOS好難走
但AURIER竟然撞尻人FOUL咗

訓醒，完左
多仔和波，係咪可以輕鬆d

如果佢有埋腦 巴黎就算知佢場外幾鳩都唔放啦
不過有的是時間調教

BT Sports班講波佬j緊winks

要全彭重溫
好激動

WHO NEEDS BALE WHEN WE HAVE SISSOKO

2個打包賣比鍠友情價億半啦

對面兩個當今中場大師

係咁j，又話可以參考carrick

訓

對面兩個神級都要參考卡域克

3日前先有巴打屌山6加盟咁耐冇場好波
3日後迅速打臉 今場佢拍crazy踢得好好

黑山6 黑痴佬 黑鳩高

不是 因為黎緊有dele復出

黑色三連星

連攜技

咁幾時加埋光刀落去

基本Winks 中場中一個頂兩個Modric, Kroos

所以佢地三個今日打得好好

想講參考卡域克過獌

你地識唔識波?黑玫瑰咁勁你地都可以唔提?

減下肥先啦

訓唔著，又要quote 返呢段news 吹奏

La Liga expert, Guillem Balague, has said that Tottenham Hotspur midfielder Harry Winks has the makings of a top midfielder.

In a Q & A session with Sky Sports, Balague was asked this question - “Which Premier League player would you like see to move to a La Liga in the transfer window?”

The Sky Sports pundit replied that if it is a question of preference rather than likelihood, he would love to see Tottenham’s young midfielder, Winks, playing in the La Liga.

Balague admits that Winks has a bright future at Spurs, and that he won’t leave the north London club any time soon.

He adds that Winks would be challenged in different ways in Spain, and that he would love to see him playing for Real Madrid or Barcelona - two of Spain’s biggest clubs.

射左

單睇今場肥普簡直就係戰術大師
今場防守真係一啲都唔失禮 雖然對面賓周讓左我地幾球 當然某程度上你都可以話係我地比到足夠壓力佢
今場我地陣形睇落似平時既3421但其實守起上黎係6121攻就4321

唔知肥普係有意定撞彩 右邊搵黑色3連星守馬些路同isco
喺山狗同痴線既夾擊下馬些路今日既威脅非常少 山狗同痴線喺速度上唔太會輸之外痴線仲不時攞返控球權
isco嘅素素同痴線既黑色肉體夾擊下都減少左威脅 但技術好就真係唔同啲 咁夾法都仲踢得咁生
想當年佢失意時傳過我熱想簽佢...
此消彼長既情況下素素同痴線今日打出左非常多既反擊 喺皇左路防守薄弱既情況下好多次反擊都我地人多打人地人少
但質素就真係...

左路方面搵超人既經驗守人地新仔 同大力守modric
超人就明顯完封對面個新仔 雖然有好幾次都比人推過
大力就... 今場真係敗筆傳射都唔合格
傳波好似食左屎咁又唔準又慢 射門方面除非你想j果個近柱 但明顯就係自己射得差人地唔救都唔會入嫁啦
全場最有用就係8x分鐘果個block
肥普真係諗住搵佢打足咁多場?

其實我地係有機羸
傾果球單刀真係有點求其 平時對住英超球隊就話啫
人地堂堂歐聯冠軍正選門將 你真係可以比多少少力水囉...
不過傾今場喺主守既情況下踢得已經好好
一直都覺得佢技術一般 但佢喺路扭過人地3個果球真係好好j
之後出果球仲做到球12m(本應)出黎

winks今場真係要讚
上半場佢明顯係比較保守 不半場唔知係因為肥普落order定佢信心多左
進取左好多 過人 前線 分邊(向前) 全部都有
好好培育既假以時日可以成大器

素素今日既表現都非常突出 有佢歐國杯時既8成
接應傳球>控球>反擊突破 一氣呵成
如果佢每場都有咁既表現 真係對我熱今季多線作戰幫助好大
不過佢啲傳波真係可以練下先...

KANE 暑期開始加哂點落扭波

仲有身位

我以為我發緊夢

Crazy + SSK條黃金右路真係
估唔到買crazy返來可以激活SSK

成晚都好撚興奮

大力臣全勤既情況要等 阿根廷魔翼復出先有機改善

山狗踢成點？

大力是咪無左拳王+兒子就唔識踢

尋晚係佢自己hold波帶波俾波問題, 唔關夾咩人事

SSK

好撚勁

搵唔到熟悉面孔唔放心俾掛，見佢好多時都唔俾老蘭+黑尻 反而尻斬俾傾

場場打足九十分鐘，係人都死。

加上昨晚冇左大屎忽同意粉兩件最搶得，令大力臣響中場的壓力好大。

Winks上半被百屌 而家吹奏

下半係好左既

下半場少有自己會引球出擊
其實佢出擊D動作好似modric,如果有埋modric D控傳就好

上半場球入波winks個背脊都有功勞

駝背盤球

屌我想睇嫁 去到兩點幾訓著左 五點幾先醒一醒

有下佢一推二之後都係甩左

果球差D輸埋

星期日對猁，大家又點睇？
人地炒對家7蛋，張伯倫有波入

麻煩你到2018先打j

對面攻力咁勁，預左兩邊比佢爆到仆街，就睇下執唔執到對面後防犯錯入返粒之後park the bus

你都on99 佊左兩球致命直線wor ching

嗰個ssk

原來官網買波衫寄香港免運費
搞到心郁郁想買件第2作客rose
紀念尋晚佢復出

btw有冇朋友想跟單買件波衫印回傳之鬼

兩個好有默契

我刺好少玩大巴，記憶中只有上場對多仔。

希望肥仔比到唔同的戰術出來，好似昨晚打雙箭頭真係好大驚喜。

好在我賭每羸1球戒1個月啫
而加super 啫係唔洗戒

重有擺我踢防中完封魔迪

我覺得肥仔見湯匙搞得掂左邊
擺多個跑得既防
肥普呢著幾好

肥普剩係r聯比驚喜我地
但同利記對攻真係多多唔夠輸...對面應該都係攻我地左邊，出bd唔夠快比佢爆死，rose個態又唔知點

Keep住用超人打左。
跑就一定冇人咁快，但起碼經驗夠。

完封?

如果而班友top fit復出，真係唔講得笑

無睇利
佢地大炒後有無收主力?

主場有丹比利加雲耶馬應該會更好

Winksy 係Essex boy is one of our own

輸硬 肥普對高普格食格

希望經此一役，肥仔多啲出老蘭

尤其對強隊

傾實畀人封死

多個支援點都好

收左沙拉同費明奴

真係格食格

Lloris 8.5
A4 7.5
V5 9
S6 7
Aurier 8
Ssk 8
Winks 7.5
Eriksen 4.5
Dier 6
Llorrente 7
Kane 6.5

V5 OG都有9分

斯素高代表作

吹捧下先

100m 都唔賣

訓醒 食完野 都好撚興奮

V5講緊超人喎

高普第一場果場波勁撚on9
兩邊狂chur對面唔係踢波係跑緊耐力賽
兩隊都亂到飛起

今個weekend 返黎英超大家又可以見返熟悉既儲積分肥普同契仔alli,再加埋傳中之鬼
大家興唔興奮先

牛ching下場可以屌鬼了

呢獲真係要出洛蘭迪出黎屈臭對面後防
咪撚再逼搶
一定唔夠人玩

Former Spurs player Rafa Van Der Vaart has said he would love to return to Spurs as a coach.

"I love working with young players and if I do coaching; Tottenham would be a good place because it is always in my heart."

"Whenever I can I watch their games on television. I still have a special feeling. That feeling never goes away.”

In previous interviews VDV has described leaving Spurs as the biggest mistake of his career and that the fans make the club something special.

打高普個種風格既波就要好似曼聯咁鬥防守
唔可以太前比空位佢地打反擊

逼出禁區外就夠
之後突擊

我刺對皇馬留力

收起大將脆皮同契仔alli

利要驚了

如果老撚迪再冇入球 都幾慘下

熱刺留左力全季,收起防守力最強既少林

屌 下場又要見到呢2條契弟

7公

反脆皮了

越反越強大

佢都係主力打盃仔，比kane 休息下。
一係間唔中一場半場出下做奇兵，就好似昨晚咁。不過奇兵主要都係打戰術，好少入波。

有時見佢咁勁 但冇波入 身為前鋒真係幾慘
你知有好多人淨係睇入球量去定斷佢仲勁唔勁嫁啦

你覺得肥普係數據西？

肥普唔係佢

明顯講緊其他球迷啦

邊個黎

google數據西

以前係tbb講nba
除左講數據之外就唔識/會講其他野

嚟得就預左架啦

未完整陣都和到其實唔止合格

三十幾歲
佢黎得應該都預左唔會爭到正選

我地冇傷兵嘅話後備其實都有深度

熱刺球迷對前鋒會寬容d既
對慣沙夏 蘇9 巨巨

後防咋嘛 中場得啖笑

Real Madrid and Tottenham both have:

📈 17 League points
⚽️ 15 League goals
✅ 5 League wins
🤝 2 League draws
❌ 1 League defeat
😲 Identical Champions League record

Tottenham: W2 D1 L0 GF7 GA2
Real Madrid: W2 D1 L0 GF7 GA

意粉 三米利喎

老蘭真係交到表演
好唔同

大力臣後備呢

少林

依家CCV肥定ROSE肥

兩個都咁肥，打和啦 Super

熱刺雙肥

龍門：hugo vorm
中堅：a4 v5 山狗 dier foyth
左閘：玫瑰 BD V5 傳中之鬼
右閘：crazy kwp 傳中之鬼
防中/中中：dier 三米 winks ssk 意粉 玫瑰
攻中：屌你亞里 大力臣
翼：仔 lamela 光刀
前鋒：kane 老蘭 仔

完全係最已陣

龍門：hugo vorm kane

我冇記錯有場肥普好似推左傳中之鬼上右翼

查實如果次名出線，16強好大機會要對巴塞或者psg

咁首名出線都唔見得會好好多

仲未出線啊

出線再諗啦

林奕匡老婆

皇馬: 西甲熱刺

和左一場皇馬即刻比全世界瘋狂吹奏
下場應該仆硬街

仆硬，肥普唔識打利

我有理由懷疑因為柒公同少林既關係
知唔少內幕野

依個人相當有嫌疑

法斯奧長傳

只要肥普肯好似摩佬上輪咁泊大巴
1分唔難

如果可以打到對皇馬個D反擊更加有機會偷雞

但係翻黎英超又3421
進攻黑洞同防後指揮官係晒到
算啦

從此奧利奧穩坐正選

星期日用返LLOTENTE + KANE啦

肥普:又輸12碼又成日攞牌,不了 好似脆咁就最好 多做多錯 唔做唔錯

你未夠了解肥普

成日攞牌 正

要出dele, 不了

好想睇獅王英超正選

肥普：似我 正

肯泊大巴就唔係肥普......

知我sick波啦咩？

lamela

每次都進步堅
上次和左今次贏得

掉轉左wo ching

今次應該456

利記前面真係好恐怖

利係差埋門個下

Trippier會 set波俾佢地tapin

今次3:0

訓醒未
起碼456

係輸個隻

每次+1啊嘛
咁4:1

脆反擊追唔到古 手指指叫山6去追

trippier其實都幾似拜仁個rafinha
一樣咁廢

咁寧願要拉芬拿

冇錯
聖拉芬唔會一接到個波就回
之後指手畫腳做指揮官先

原來我地有個剛剛17歲無耐既防中已經踢緊U23+U19歐聯主力

Impress 高普

果次睇YOUTH歐聯我就係話有個白人係中場勁好J
成個modric咁,搶波過人分邊,踢得勁淡定
應該就係佢

又黎幻幻中場

等OB上左位先講，之前又係話OB好勁，點知今年都未出過。

依家個名正 Skip

Real are willing to pay in excess of £100m plus Benzema for Kane, or £180m in cash. (El Gol Digital)

Kane 唔只值£180m啦下嘛

同埋賓周仲值£80m

讓3球咪值80m

後日唔輸當嬴

作客對咁fit既利記真係

#thfc Bad news on the injury front. Wanyama to see a specialist next week over knee issue. Dembele has new problem - this time it’s his hip.

#thfc On the plus side, Davies and GKN available for Liverpool & no mention of Rose reaction. Lamela continuing to train with team

wanyama 死人肥普

分分鐘同少林一樣，傷成年。

mola mola
no dembele no party

有一分再戒j 半年

慣架啦
佢同rose就傷季頭，
a5就傷季中

少林轉打CM 不是夢

Rose --> CM
Lamela --> LWB

隻手做嘜鳩

潛力圖

蘭花手

車路士今晚對屈福特有冇機會甩轆

聽日加油呀

等睇高美斯 派膠

BD同trippier 又彼人中出啦

五弟對四弟

打和啦 super

大黑鳩幾時先傷完

肥普在備戰本輪的歐冠比賽時無法迴避皇家馬德里的魅力，當對手的榮譽陳列室裡擺放著十二座歐冠冠軍獎杯時，你就無法將它僅僅當做是一場普通的比賽。
他在賽前的新聞發布會上大方的稱讚對手為“世界上最好的球隊”“世界上最大的俱樂部”，並稱C朗是“世界上最好的球員”。他告訴聽眾們說熱刺已經準備好迎接挑戰了，他告訴了他的隊員在班拿貝踢比賽是“一場夢”，也是一次足球的“洗禮”。
在帶領球隊在這個著名的球場進行訓練之前，肥普說：“當看到球場內的藍色座椅層層疊疊直至與夜空相連時，你就會感受到足球的真實性。”對於兩隊箭頭人物Kane和C朗本場將會展開激烈競爭的說法，肥普表示贊同，並表示不會阻止這些，因為他希望看到Kane為取得C朗那樣的非凡成就而為之奮鬥。
不過當被問及Kane在球隊的未來以及有關皇家馬德里對他1億7700萬英鎊的轉會報價時，波切蒂諾拒絕作出進一步的回應。相反，他將談話內容從西班牙轉到了意大利，並舉了一人一隊的托迪的事例，今年5月40歲的托迪剛剛在羅馬宣布退役，從他為羅馬一線隊效力至今已有24年。
“托迪職業生涯只為一支球隊效力，我知道Kane看到他在羅馬的告別儀式時非常激動，我想說也許Harry Kane也可以有相同的職業生涯，這或許可以為他提供額外的動力。”
“最重要的是Kane現在在熱刺感到很開心，至於將來沒有人會知道他在哪裡。他熱愛著熱刺，他出自球隊的青訓，對俱樂部很認同。他熱愛著熱刺的這身球衣，穿著它破門得分。我希望他能夠和我們長時間待在一起，因為他有著出眾的能力，是一位偉大的職業球員。”

肥普洗腦術

[純粹Happy Share]
又黎星期六日晚睇波時間表

有興趣支持吓

屈福特係加強版李城
睇左幾場，好掂下

勁左好多
有時諗肥普走左 搵馬高施華教都唔錯

叫老納翻黎

Avb

AVB渣住個隊波都可以係亞冠輸比西流

掛住我 ？

顫抖吧

Mauricio Pochettino has confirmed Danny Rose could start against West Ham and Erik Lamela could be on the bench for the match.

七公中出夠了？

呢排轉咗屌BD

定係意粉

BD啊
佢上個月係咁話BD好靚仔
一日一吹

柏度痴撚線

區域聯防就冇計架啦
預左輸呢d遠射

好似屌脆多

唔怪之傷咗

上年都入左我刺個遠射

屈仔頂撚住

CUP埋

屈仔好屈

richardlison

屈福特個Richarlison 如果仲係咁勁，
好快轉大會～

屈仔好撚勁

屈仔爬左熱刺頭

唔係前面傻傻地已經456

要lamela收皮
唯有令佢一傷再傷

3:2

屈仔

對轟黎講算士氣波

幾球黃金機會都炒左

只要我地贏利記8比0
就可以上二哥

唔輸七比零咪算好囉

獌個3千幾萬瑞典後衛真係笑死人
雪馬都勁過佢

聽日到4千萬哥倫比亞後衛出醜

以上兩年既record
聽日呢d 續命3分一定拎唔

通常排上1名果隊失分 都會陪埋佢1齊失分
聽日大家識買啦?

23/10 利 有三分先保持到爭冠
26/10 西咸 今年小小地執隻聯賽盃都好啊
28/10 曼 直接爭冠對手唔輸得
2/11 鍠 全年焦點
5/11 水晶 如果對利曼都失分，應該已經爭曼城10分以上，呢場又要認真食
18/11 阿記 唔洗講
22/11 多蒙特 出線生死戰

今個月個fixture痴能線

準備輸曬都似

肥普out

車真係負碌足球既代表

獌係爭冠對手？

今年我刺目標係前四咋，雙曼同車仔上哂力，今年仲點爭冠？

口講前四姐
心緊係希望ff第一架啦

Hugo
456
脆 ssk dier BD
Eriksen kane dele

aurier + rose ok?

醬油？

咁fm既

係黎緊講普捷天奴同熱刺本新書寫嘅

應該係肥普親口講出黎

想買

In November 2016, Tottenham chairman Daniel Levy invited Pochettino and his coaching staff, including assistant manager Jesus Perez, goalkeeping coach Toni Jimenez and first-team coach D'Agostino, to the estate of Joe Lewis, Tottenham's major shareholder, at Lago Escondido in rural Argentina for a week of hiking, adventure sports and meetings...
We went rafting around the lower River Manso, eight of us plus the guide. 'You'll fall off at some point,' they warned us, 'but don't worry, we won't leave you behind.' The first to take a tumble was Jesus, at the very first rapid, and the guide grabbed his leg and pulled him back in.
No sooner was the next rapid upon us than Jesus once more plunged in head first. We were all laughing, but then it started getting rougher. Still, everything was going more or less fine until the last rapid. Suddenly, the boat flipped and several members of the group were flung out. Jesus went flying, joined by Daniel [Levy], Nicolas [the caretaker of the estate], Toni and Miki, scattered in different directions. I'd promised the chairman that I'd fish him out if he fell in. I saw Daniel in the water, looking at me, a picture of seriousness.
I grabbed his hands and heaved him in. Then we joked about how I should've demanded a new contract, saying, 'Daniel, either you double our salary or you're not getting into the boat.'

８ games not win,must fire fat Poch

希望今晚rose有正選 lamela後備

呢度又有一篇黎自新書嘅文章

講Dier 唔高興熱刺簽左Wanyama
同埋Dier 同曼聯及摩連奴嘅接觸
肥普同Dier講 佢啱啱續左約 人工係球會入面以年紀計已經係高 球會冇可能放佢走

最後肥普話呢件事已經過去

本新書好似都幾多料爆

有人嫌我肥 我唔踢了

事實真係肥

Harry Kane, 英格蘭, Dele Alli, Levy

團隊心態, Walker, Levy

Dier (與摩佬接觸.最佳位置中堅or防中)

第一季有人星期一唔練波,聯賽盃決賽有人奚落助教

因為對方取笑她肥，裁判官反問：「有咩不對？」當女生承認這是事實時，裁判官再指：「係囉，係事實，如果話你瘦又對不對？淨間你又話人諷刺你」。

寫呢d仲算新既野真係好咩 寫下修仔咪算囉
幾年後過去左先寫啦

肥普爆咁多料
怕唔怕有球員唔高興？

唔講仲以為肥普唔教了

除左歐聯可以放鬆d 其他真係

Son

巴打們用開咩link睇直播

itk話the entire club read and sanction it

係就好

睇左兩篇頂唔順
肥普瘋狂打J

我以為係bony
第一眼睇

沙加好波

lloris
456
aurier dier ssk rose
力 dele
傾

好撚緊張呀

想靠big5以外令big5 失分真係把撚

最好啦

ManU vs Huddersfield
? : ?

般尼 史雲斯

拖肥真係好唔掂
但係拖肥搞到鏝失分呢樣野真係

對面米拿can神軒
咁都輸就執七左去啦

脆皮左閘呀

米拿仲有貨賣

winks同dele中場中 夠唔夠硬架

#THFC: Lloris (C), Trippier, Alderweireld, Sanchez, Vertonghen, Aurier, Winks, Dele, Eriksen, Son, Kane. #COYS
屌你呢個咩陣黎

gg

dier呢

會唔會踢撚死winks

屌你咩痴能線
皮同son打一條左路

係喎 你唔講都唔覺佢唔見左

如果照常規右至左排法
似係aurier左閘or右翼

沙拉表示:

可能aurier右

放棄中間 諗住唔迫搶

迫左幾年啦
咪次次食屎

有D山本身已經唔怕對面快
屌你又加個脆皮

中門大開 任上

我睇得明肥普
應該係放棄控球

2個左閘係後備

上位了

屯重兵係邊路？

主場 邊度主呀 睇過

話時話 己經有5年未贏過利
真係私家雞黎

仆你個街脆皮嚟嘅喂

因為拎住個波都係嘥氣，對車咪好例子
同埋呢幾年對利亂打亂而且係下風，咁變下都好。

#thfc Eric Dier was ill on Friday and is only fit enough for the bench.

今次同意7公

咁死死期呢

唔知

見到脆皮正選 和嘅話都收貨

屌定先
一陣屌少陣

食屎啦跪皮

牛青唔好潛水啦丶
快d出黎屌脆皮

似係
456
脆 winks 大力 crazy
Son dele
Kane

脆&山狗mark古一招
放crazy係左邊同salah鬥跑
知猁反撃快就索性放棄控球打防反
希望dele生生性性

dele係大黑洞
好驚防反打唔起

屌你老味死脆狗今場醒醒定定呀
唔係屌到你仆街磡家產呀屌你老母

(ff)如果呢場怪陣贏左
肥普仲唔係戰術大師

唔玩控球點解拳王先過ssk

唔好脆同son打同一邊就得

dele ali senior 點都會俾dele正選

重現四打二斷纜

有人已經驚到瀨屎

痴撚線進取到咁

仲要放on9脆係左邊

真係唔輸都幾難

BD 好地地又唔用
係要用查比亞

有冇英文LIN

瀨撚哂

傷

有脆皮唔敢睇了

不了

想睇脆皮點比古仔撚

feel到今晚d人會讚winks好勁

反正個陣咁撚9
等睇脆皮放係右閘位

你可以早D訓

痴撚線腿張開陣

仲有6分中

出ssk出去撞下人都好過出齊son同ali 2隻隱形戰機啦

脆 own goal

2分鐘後助攻比對面

son dele周中無踢有氣有力

又黑洞 又指揮官

掛住指揮然後失位輸波

點知一陣踢起上黎係4231
超人左閘 臭利牙右閘 脆皮右中場

好撚gay
肥普拖高普手

哥we哥we toten hotspur

中場紙咁薄

加油

aurier左閘

大力好似迪布尼咁轉型打中中

好耐無見過阿里中場中

D山

好彩係aurier

專登搵痴線MARK 沙拿

好彩佢打左邊

唔攻脆果邊

競猜
BD同ROSE邊個上場先

kane！

kane!!!!!

kane

Wow 1:0 Kane

Kane!!!!!!!!!!!

負6足球再現

ohhhhhhhhhhhhh

KANEEE

牛清又潛了

COME ON YOU SPURS !!

咁計唔計脆助攻

好波牙

成班又咁快
kane

睇黎今日係我地比人反杯

牛師兄 脆皮又助攻

助攻係米勞列

有冇條快啲嘅link

脆又刷助攻

抵啦
牛清愈反 脆皮愈強大

反脆又輸一場

條link好撚慢

裝now 啦

抵啦牛ching

買反cup了

Kane

脆皮又贏

脆又成才

大力D反

希望唔駛平安鐘

牛CHING又助攻

山狗咁樣頂

牛青又唔敢岀聲喇

脆皮 啪啪啪

不過露夫暈咁都唔頂係唔係on9

搵人屌屌D山
好唔掂啊

覺得off掛

d山完全係迷茫狀態

winks好生喎

winks呢下轉身靚

係廚房撈緊個老媽拌麵就見到牛CHING助攻

Winks 頭先下轉身

脆今日好生

今日要捱80分鐘平安鐘時間

winks

傳得柒呢

son

2-0

Son!!!

son!!!!!!
多謝羅夫雲

脆呢下助攻靚

垃圾路夫蘭

Son 2:0 11 mins

兒子

lloris

好波!!!!

比條快LINK黎
比你地劇透晒

隊長發動反擊

好波

2:0

頂唔順啦 要射啦

利狗邊個on9標波

高普爸B都笑了

兩球都係懦夫雲送禮

邊個屌生晒話中門大開啊

出黎比我屌屎忽啦

路夫蘭囉

竟然有快擊

唔f5 呢度算

唔通我又做燈神

領先兩球永遠很危險

高普daddy

係英超少有既反擊

兩球都全靠路夫蘭

Mom

希望今晚見唔到會員平安鐘叔叔

第一日睇熱？

有無快D既LINK唔想再被劇透了

SON~~~

唔笑利防守住
唔知脆等陣會點

願意用脆皮換路夫云回家熱刺

SON射得靚

路夫蘭

agger

仲有75分鐘驚

對面瘋狂助攻
不過都要Kane 傳得靚
son又放得甩，射得靚

lovren

大勝吧

平安鐘咗一吓

山狗推埋龍做乜9

有巴打電視睇LIVE一定最快

兒子中楣

😂😂

差D 3-0
中柱

嚇撚死

差D 3粒

屌

Son中楣啊

屌無運

屌 你地啲link好快

柱啊屌

呢隊熱刺

son咁撚大力

七公你屌多啲山狗啦

射得好靚

脆好撚勁wo 今日

今日脆食咗藥，古天奴都搶贏

條Link好慢

又引用

留意返，係脆皮助攻

求快link

seems faster

[q uote]

有巴打電視睇LIVE一定最快[/quote]
我

得啦知啦 迷脆

求牛清屌下D山

我睇果條link好多廣告 怕各位巴打中毒 所以唔敢share比大家

痴撚線 我脆成材 反脆又輸

Son俾好啲就入咗

射好撚過啦

傾啲one touch pass咁撚勁既

中楣無咗信心

炒佢老母456

居然見到D反擊望落係有威脅

快擊又柒

son 比唔撚到

傻son 呀

半場都未完就吹奏脆
因住淨間輸返3球右路

d反擊

收聲啦死肥仔 !

我熱竟然識打反擊

利轉陣用salah強攻脆

脆上身了

咪換返CC去右邊囉

btw痢後半場真係好撚空
1打就穿

winks踢到摩迪咁

son完全outpace miller

a4 一給

有正選打係有原因㗎

見到幾下大力一隊就直接到傾

Toby嗰吓cup波

脆又唔追落底啦

等緊牛清浦頭

最怕拍大巴，不過利無本錢

呢隊利物浦好似我地有炸彈kaboul個時

係少有既反擊

路夫蘭=卡保

今場脆皮手指指我唔會罵

已經過去

kaboom

經過打完皇嘅洗禮之後啲反擊即刻升呢

肥馬

肥普係訪問入面提到要升lv

佢好似同熱都有D關係

son啲傳波

肥馬想做咩

今場真係專登打反擊

我都覺得好似以前既我熱

馬勒當拿

Kaboom + Dawson. = 路夫暈加馬迪普

跟肥普學教波

想r肥普兼教亞軍庭?

呢場望落都係似5個後防

son D比波真係有D鳩

咁卡拉雲呢

MATIP單挑都勁
多遜要拍京治先有料到

聽旁述講客串過一場表演賽

son專心射波算啦，其他野俾其他人搞

kane一推三

2-1

印象中之前都有黎睇過

平安鐘時間

沙拿

咁樣入

平安鐘...

屌你老母5個人都睇唔住一個沙拿

屌咁樣比人追1球

ON9

奧利亞唔夠路

屌你老味咁樣輸番粒

屌 死帶kane
咁都失

高daddy又玩熱血

負碌還要負碌還

隊長

好明顯Dele 係變左打中場中。
前面係Son + Kane 專打快速反撃

Kane 做乜 9

輸kane

LLORIS又好似LAG機咁

召喚平安鐘叔叔

隊長呢下又唔出wo

仲有７５分鐘

十足fifa中script咁

1) 無人幫kane
2) 超人俾salah爆撚左
3) hugo出下又唔出

呢個真

開始心口痛

呢隊利攻力係真係勁~ 失波好正常。

出張伯倫

屌啦帶左咁耐都無人幫佢

黑氣石

on9

今場戰術個缺點

無晒個勢，遲早豬多粒

salah咁快邊有後衛夠佢跑呀

有d似上季作客輸曼， kane又中場失波

輸Kane , 隊長失左位

天下武功唯快不破

隊長呢下應該出

呢球撻Q反而仲靚撚過正常射
屌真係on99

似會1路輸落去 2:3完場

son又差啲

diu son 咁樣射

son...

L6

son咁都唔用左腳

鞋底HI到個波叫射門

屌你今日俾幾球靚直線

son食屎狗

襯利條防線仲係豆腐快d入多球啦唔該

yes

山狗

dele打中中冇咁多時間比佢扭屎忽花踢得好咗

無咗路夫蘭點贏

對面kaboom換走左

換諾夫雲

路夫蘭走左啦

人地換走羅夫 姐係再冇反擊lu

無炸彈啦

Salah好快 搞佢唔掂

希望換舊黑氣石入黎會幫到我地手

拖後少少個防線唔比位佢走

達美安跟到抽筋

屌啦星好撚驚右邊返唔切
左邊落腳唔中

真係好快

屌你老味salah條撚樣快到on9

出ssk幫下aurier 啦屌

暗黑兵法
依家要認真了

大米安比素素爆到仆街添

Crazy 唔可以去得咁上

aurier唔裝越位

球證逼害

球證今日好似冇吹過foul

Kieran SHITTIER

肥普出ssk啦

查比亞你還好嗎

痴線成日亂咁落腳真係好驚佢

dele

脆皮傷出未

阿里

派撚左幾場膠

佢其實追到沙拿但佢成日鳩出腳

又爆。。。。

屌你阿里

kane哥痴左線呀

屌咁獨

血壓藥唔夠使

好彩文尼出唔到

邊個又漏頂

kane 今日真係幾撚癲

Son都算空 俾仲好

人地5打1就入
你5打1就射出界

後備有咩人？有無尼高度？
對面係咁標甩波，可以放長傳比佢追

脆皮

靠脆皮先無事

又贏

脆

球証係咪利物浦既人

狂攻2閘位高波
好似上季熱打車咁

牛清一出聲就唔同D

mane對親熱都上晒身

上半場mom脆皮/路夫蘭

唔交波傻咗

son條on9 妹妹下個反擊就冇撚左

想像下脆對住佢唔係古一招

KEEP 到完場唔失我切

傳中之鬼搞乜

跟切

交波比對面

雖然脆今日唔錯 但最理想都係crazy+rose

贏到垃圾痢我戒丁一星期

我負責食

V5

嚇死我呀隊長

隊長終於醒

梁仔

咁都唔得益 屌你球證

比得益啦
球証幫利幫到出晒面

快擊又7

屌黑哨黎？

進攻緊啊球證

on9 球證

冇得益

客場雞

的確係，特別係沙拿個面

屌你老味球證吹乜鳩

脆皮咁勁嘅

過唔到

柒夠未啊查比亞

即刻柒

屌你老母利狗黑哨唉

脆又變返脆

咁慢都想過人

Kane 哥做乜鳩呀

烏鴉口 sorry

headshot

超人兩下隊鳩沙拿都乾淨俐落

超人今日落腳好似幾準

炆完衫再鏟

3-1

黑洞

fucking dele!!!!!

終於有牌

拳王

終於識拎牌出黎

好波 雖然比人劇透

Dele

好波DELEEEEE

好波啊屌！！！！

yes輕鬆d

屌你

ali

勁抽一腳

拳王今日其實打得好左

黑洞同脆皮今場

dele垃圾左幾個月都入你
抵豬啦

ali打中場中好左

冇時間比佢妹下妹下幾好

MATIP SET個靚炮台

係之前太柒

踢後1格唔比佢成日上腳幾好

未然呀 孔山

要儲怒氣先識出超必

COYS！

之前太柒顯得佢今場好左

拳王儲氣覺醒

今場
alli trippier勁到
班友做咩黎

7公你把口咁準 唔好亂嗌

熱刺好波

屌你老味今日成隊波都真係幾撚勁食撚左藥
無得彈

睇得出肥普多咗戰術 之前都唔會咁打長波

昨晚call完g黎

Dele 佢中場中搶到波可以直接帶波做特破

有幾下塞直線都比到SON

今日好似冇見過u型傳球

換入黑氣石咪一鳩樣

今季真係會睇對面點踢而出

遲d仲可以配埋dier
正式hehe孖寶鎮守中場

Diuli有冇造咗5次黃金機會

今日啲波爽到呢 一個長傳就去

原來 crazy 打左係用黎對付沙拉

咁三米同埋意粉點算

拳王唔識u型傳球

戰術大師

仲有拉米拿

咁仆街剪精華串懦夫雲

嘩!四十多碼，右腳腳面拉弓，世界波，破網！

原來第一球係KANE 1ST PL GOAL AT 溫布萊

對住利物浦呢D先要咁特登打既姐
平時都係要控住個中場慢慢黎

Son可唔可以剪頭髮
好撚毒

正選硬就唔使提啦

意粉同大屎忽出得返 而家重打起埋winks
dier可以賣得 摩佬70m賣比你要唔要?

10月尾先第一球

唔賣俾英超

留返比七公玩屎忽

宜家咪好中場有多啲變化 打唔同隊都有應對方法

邊隊同熱鬥攻就係咁既下場

打FM 曼聯係出1億買DIER

唯一差果樣係隊長失果球無出到

熱D反擊咁垃圾都入到利

走啦

上場打皇用哂

做龍都要儲氣

第2下出迎頂走個波果下都唔錯

打fifa18 成隊熱都比人開價買 想拆骨咁滯

反省左

過頭波到利既後半場就空晒咁滯

最開心係睇到場波係有戰術嘅

37對63既控球
反擊

比柒公講中左
放棄控球

肥馬已經肥到無頸

其實d反擊幾時勁左咁多

多啲柒野睇

下場同曼鬥拍巴士 慢慢猜住踢
又可以用返u型傳球戰術
戰術大師:肥普

攻中唔係屌你阿里既時侯

你同拳王打反擊OK嘅...

肥普整好個base
開始玩戰術

今場個個表現都唔錯，winks又有驚喜

同多仔果場1樣 都係son搭kane打反擊

今季由對多仔已經見到肥普明顯係夏天有落苦功落反擊

對皇馬都係啦

可能遲下會見到我同bd同場踢左路

其實唔好吹奏到幾勁幾勁
利而家既防守真係麻麻 岩先alli果球都可以入到就證明

有得J好J啦

唔係勁，係對面條防線差

未到完場
仲係好驚

開定post

三球失波, 利都有明顯失誤

If you are struggling with life, just remember Dejan Lovren is a professional footballer on £100,000 a week.

Anything is possible.

老虎撚X2
ZONAL MARKING

一開波就平安鐘

有開就俾人圍左陣

又黎手指指

kane俾人硬推

今日打呢D直線反擊好似睇緊連儂年代既熱刺咁

唔好標咁上
就黎嚇撚死夠叔

脆斬角

拳王又走返上一格啦

gg了

見到都覺得擔心

張伯倫

超人落腳對沙拿 100%成功
癡線落腳 0%

超人

拳王呢下幾潚灑

脆唔夠快就咪咁上啦

痴線夠快貼住

son傳球可唔可以好啲

dele呢下

踩唔出去就屌佢高章啦

脆開始現形了

kane點解咁好扭

心雄

癡線玩牙朗式插花

咁係結果論㗎啦
唔通得唔得都屌咩

4-1 KANE

今場我熱真係好多野之前無見過

咁唔否認係型既

對面真係守唔到kane

4:1

買都買唔切 見住罰球己經入左
Delay

嗱,呢幾下假腳就夠假喇

😂😂😂😂😂😂

yes!

係咪發緊夢

多謝米盧列

屌笑死人

好撚型射得

米仔好波

送禮痢

456

淨幾多球上到第二?

利後防有D 問題...

可以出我未?

唔知5定6

如果超人入會開心d
好耐無見佢入波

第一球開始已經係啦

淨勝8球？

你上去同肥馬一齊睇波啦

肥到無頸朋友隊

無你嘅事啦

脆今巴出波好好J

KANE快D入多粒比獅王出黎頂撚死對面

我記得一開始時係咁講

25

無可能啦

日

光刀有無得玩下 ?

利今季強強對碰全部開超大

我都想睇光刀

點入八球呀

仆街 對面咁鐘意玩單擋
玩單擋去玩玩具啦

點解脆成日搶大力野做
開角同罰球都係佢

大師兄走左個季

我想睇贊巨

指揮官WOR

11射6中入4球
幾耐未見過咁高命中率

下場就對曼，win咪第2囉

脆今日防守無撚得頂

指揮官開波都有錯

又冇電 又冇得睇

1001

脆都守到100分

超人今日落腳真係好準

但係效果又唔錯，大力近排無乜態